[突發] 更多侵侵選票被發現撕毀了

Again more fraud! Unbelievable!

推呀！

屌

推

Tui

愛登力： 輸打贏要，fake news

,

直接send比trump條team知啦

咁撚樣都有效就以後全球選舉都可以收皮

希望法庭還侵侵一個公道

盲反：fact check咗個fact check未

我侵

愛登力呢
no evidence

出現了

賤撚到 香港選舉都唔會咁離譜

Retweet !

越摷越多

佢地每撕一張, 侵就要2張先追到
都未計佢地印票反cup

玩晒啦

donald trump donald trump donald trump

very terrible . motherfucker

fat check

Push
愈嚟愈多證據浮面，Dem 班撚樣準備入去坐監啦

愛登粉通常會講條片係old news黎
執法人員係選舉前已經發現

push

大家唔好齋覆連登，retweet啦，有無用都好做咗先

比班仆街撕左咁多 拜燈仲票出千出得咁離譜先追到
屌民煮黨老母 等坐監啦仆街

fake news

美國大選仲荒謬過民賤聯
民賤聯都係種票，掌心雷姐
Dllm撕票竟然可以喺美國大選發生，賤到無倫

收皮傻閪

RT la diu

你認真?
連cctoy都知佢地會唔知?

即刻留底兼俾侵team啦，仲想等人毀屍滅跡啊？

或者話舊片~~~

以防萬一遮

同支那冇分別

偷偷唔知撕左/掉左幾多

Wtf

奇洛李維斯

如獲至寶，喺度上綱上線

講真啦 撕左呢啲比返你都追唔到啦
一個肺炎已經知你呀侵幾無能
死咁多人仲想連任

mail in同唔俾監票就係咁 至少香港live住點票 唔好話撕 吐啖口水大家都知

預左啦
印新票先係難做
掉走對家票先正路

一定係print 出黎老屈biden

你都on9,家陣出埋樣指證你呀

pish

民主黨出貓個方面仲柒過支那

盲反： 個factcheck 係fake news

放ig 型撚到，社會主義好！社會主義好！

Rt 咗
Fight for freedom
Stand with trump trump

fake news!!

Backup

.......
#曲

習近平

Push

左癌同支共同出一轍

依家唔侵贏定輸問題，我打死都唔信民主黨無舞弊

究竟幾多China joe fans搞搞震

Retweet!

數量不構成XXX

咁多票造假同被撕 重新投票有冇可能

痴線咁都得

Fuck chick

fake news? 未fact check

fact check 撚上水未?

左癌: fact check左未啊 肯定係fake news啦

有疑點 > 無證據, fake news
有證據 > 無法證實, 被收買, fake news
已證實 > 個別例子, 唔影響大局
嚴重舞弊 > 宣佈咗勝選啦, move on啦, 轉移話題

屌你老母成班死左膠
一邊高叫自由民主
一邊用極權手段去摧殘制度
呢d撚屌應該送佢去支那體會下自己有幾撚幸福

其實會唔會係侵突登陰佢

Twitter:
即del po & ban account
呢度唔係法庭
唔需要證據
敗登話fake news就係證據

都幾癲... 自由國家剝奪別人嘅選擇

Post story 條友比ig bam 左未

會唔會spin得夾硬咗d

屌，一定有大部分係用燒

好似冇聽過除咗美國之外嘅國家玩郵寄投票中間可以做手腳嘅地方太多啦如果係有個正常票站嘅應該唔會有問題

On撚鳩
林鄭叫香港人唔戴罩，香港人唔信大陸自保先冇事
而家英國lockdown，咪又有人上街示威反口罩？
根本係人嘅問題

加上你唔屌支那輸出武肺？你唔屌佢1月通報俾美國嗰陣話只係普通感冒？你唔屌個譚德菜？

唔比人監票已經好大問題，6尺我睇條毛呀

Fact check 左未

其實可能做過只係我哋唔知

成件事沉澱咗幾日，而家開始發酵

第一眼以為係Post Malone
一張biden票都冇
即係唔係因為重寫票啦

最好有咁易拎到選票去撕啦
你估票站無掩雞籠咩

仲要影住
弱智架喎真係

仲有自己個洲做票都無人知

唔俾民主黨以外監票啊
其他人係只可以咁監票

票監都可以唔比你入去, PA court order都可能違反, 有咩唔得?

選前發現填好又被撕的選票

聞屎黨表示見唔到!

左膠表示 fake checked!

PUSHHHH

感覺似係啲畫錯嘅廢票
但為免同真票混淆就撕爛

中晒
左膠永遠唔會輸

出現乜野

等 federal election commission 和 supreme court 定奪啦, 嘗試掩蓋真相既人居心叵測

廢票都9成畀trump證明trump先係純天然無添上嘅大多數啦

其實民主黨咁樣做有咩意思jeh，就算贏左都係得國不正，就算入到白宮都係控制唔到朝野，red neck癲起上黎拆左白宮都似，盞益左中國。倒不如四年後推個好小小嘅人去選，實現政黨輪替好過

retweet

真 係咁啱畫錯嘅都係Trump啲票

左膠又贏 在贏國一樣

之前有片成袋侵侵票比人燒左添

投侵仲唔係廢票

Retweet

選前有人講過

浸攞到全國65％票
敗登32％票

張張都劃撚錯投侵侵 你用下個閪腦先啦

俾人撕咁撚多票都仲有7千萬票 侵真心勁

RT!

sor 9 for 負皮

Sorry Ching get錯你意思

RETWEET

真實票數隨時接近8000萬

有得監票

點票時一車車

唔係話唔信
但成段片可偽造難度太低
第一 地點不明
第二 袋所謂選票來歷無從得知，白紙一張有幾難印

任何人print幾十張選票上面畫咗侵然後撕爛佢
其實都拍到一模一樣嘅片

你有證據咪畀fbi睇囉
係真嘅話我唔信共和黨點派嘅fbi head會唔做野

我都覺 真命天子始終都係侵侵 拜登快啲熄登啦

推！

BE PATIENT

其實本身香港套登記投票點票制度設定嚟過唔差，係執行方面可以玩野
但美國個制度本身都已經充滿漏洞

撚有過已證實嚴重舞弊咩
咪又係啲破綻百出嘅炒車Twitter source
畀人推翻幾萬次仲咁有信心

Fake news 啦
計角度就知位置係黃大仙 都唔係美國
ip都唔洗check

其實係咪真喺柒到連碎紙機都冇

信住少少先，連登仔炒車率極高

違反PA court order唔比人監票算唔算?

做咩你地水平低咗咁多

呢d應該係點票登粉自把自為撕既

呢幾日啲風向撚越嚟越劣質

圍晒板唔比人睇，唔比監察員入
係有掩雞籠先岩

登fans： 睇唔到

咩事？😨

唔係我黎

美國 行honour system（假設人人誠實）

真仆街

其實絕大部分都係投咗Trump

推爆佢

你同我講咩都無用, 大家都fact check唔到
最後係由 Federal Election Commission 同 Supreme Court 決定, 睇下拍板既人講咩?
Chair of the Federal Election Commission Trey Trainor believes voter fraud is taking place.
今次係咪fake news, 係咪AI Deep Fake?

咁樣重新點票都冇用

Fake news

川普總統及其家庭成員發送推特引述極右翼媒體《布萊巴特新聞網》的消息稱，底特律郵寄投票清點處出現混亂局面，有人封鎖窗戶，阻擋監票員。相關報導中有影片顯示，底特律計票站外有人試圖觀看點票過程，而工作人員則用大塊廣告板遮擋窗戶。

事實核查：
警方確實讓人群後退，因為有人敲打門窗，大喊「停止計票！」
不過，布萊巴特網站的文章裡沒有提到的是，選舉工作人員是因為場地無法容納而拒絕那些人進入房間。2大陣營各有134名監票員被允許入場，監督計票過程。而在清點底特律選票時，人數已經超標。除了共和黨、民主黨和無黨派監票員之外，場內還有媒體和律師。

愈搵愈多
咁本身侵真係贏到開巷
難怪對家會亂了陣腳

fake
pennsylvania 兩黨監票員一早有
問題係行到幾近

点知个几廿张票系米假噶，仿制

十足十阿衡仔咁
真相，你搵到又點姐

侵侵

中撚哂
左膠同贏國一樣

左膠話睇唔到

現場監票

林鄭當選：5問題票 現粗口字及我要真普選
2017年03月26日(日) 13:13

唔怪得Trump Trump咁老定 應該真係有哂料打

左膠言論，一直有=冇問題

掉轉諗
做到咁都要瘋狂做數先追到
到底本身敗燈輸幾多

呢個似係政變

同支那啲手法一樣
前嗰排啲水浸片每條都話係假

可能真係川六拜四

條友appointed by Donald trump
又係republican lawyer association
由佢講有利益衝突

其中一個問題咪就係行到幾近囉, 幾十米外監你老母咩

真
以前BLM啲左膠起碼會掟一大堆source
而家潑婦罵街咁

Mother fucker

Federal Election Commission 同 Supreme Court 全部都有利益衝突, 有pro dem 有 pre gop, 係咪唔撚使judge?

上有上造數下有下撕票

你地嗰邊係咪舉辦咗個鬥低質比賽

係囉
咁多證據 快啲入稟啦
唔好又好似之前噉畀法官駁回啊

噉點撚樣「唔比人監票」啊？

Court又唔同講法 法官宣晒䀸
普通一個commission對公正要求唔高

我諗侵有機會去到65/35
加州NY都升左40萬票

唔行近點監?

班仆街左膠冇撚得救

人多就事成
寄票未去到唔緊要
係機直接改

其實點樣搵到呢d票

Fuxk

Hi港豬巴

應該重選 而且要選民親身投票

佢地會直接話你親眼見到有人撕咩？

各個州份都有佢地自己行之有效選舉法規架啦
一直都相安無事
如果今屆侵輸就係賓州舞弊
上屆侵贏賓州咪又係無人監票
唔通又係舞弊？

美國講到咁自由民主嘅地方其實都係咁黑暗
侵侵

反侵還反侵
但咁樣真係唔公平

唔建議你繼續應佢
因為我之前已經block左佢
死左膠黎
為左反侵乜撚野都講得出

人地要求行近監, 你唔比就係

簡直係釣魚專用post

廢到唔想應

我好似見過條片有人撕票，但唔知真假，一開始好多假消息

this is absolutely not true
cut直播

愈來愈多evidence

上屆無諗到侵會贏 洗乜舞㢢
今屆有曬兩手準備
由媒體到social media
呢啲你就睇唔到
Dllm成日拎上屆講 仲話一直相安無事
你估呢個世界十年如一日架on9

阿豬阿狗都可以行近
無掩雞籠呀？
監票你主要都係監有無外來選票 運走選票 點票員有無改票
行咁近托？

依加係票監要求, 不是阿豬阿狗要求

拍低留底，拎去法庭囉
（如果係真既話）

因為有功能組別，民主派點都贏唔到

咁你影堆紙真係唔算咩證據
更何況輸梗個方大有動機要做假

共和黨監票員＝阿豬阿狗

老人癡呆都蝦

pa唔比人行近點票 係幾大鑊

咁細張紙 2米外睇條撚

費城一個地方做弊
等於幾十個鄉鎮

根本就係

最後分分鐘要出埋美軍平亂

狗屎垃圾都叫證據
枉你班人身處喺法治程度咁高嘅地區咁耐

淨係睇呢啲行為就知中國已經統治左全世界
屌你老母好學唔學學中國

What happened to American ?
And Why?

和你推

Matt gor

回歸後幾次選舉都冇話造馬，點會有掌心雷

無得投票既地方 玩得仲出色

因為係香港練習過好多次呀嘛
而且香港無mail in 難度更大

又係South Park

有證人出黎做埋affidavit都係炒車
登粉眼中所有證據都係破綻百出
登仔又贏

Eric Cartman串到應一應

佢哋連核心價值都放棄埋去束抹黑一個人，好撚黑暗

係美國練習完拎返香港玩

蛋散

幫手推！

出左court order俾監票員行近監票
結果票站就將點票區搬去後面
咁樣叫冇問題
咁樣叫監票
左膠諗嘢係奇特過人既

留名跟進

仲未輸架

wow

有晒court order㗎大佬
咁都可以唔跟？
而且監票員仲有打電話俾未投票嘅GOP人
你連美國監票係點唔知就出少句聲喇

捉到應一應

Fake news
愛侵力自己印出嚟

嘩屌

哇好多張呀

用個屎忽諗野

侵先係真正當選嘅總統
我侵威武

咪就係，香港直接 DQ唔搞咁多嘢

咁都有得同美國比我真係笑咗

請問FEC關voter fraud乜嘢事
你唔係以爲FEC有權調查voter fraud啊嘛

FEC淨係管選舉經費㗎柒頭
點票係州政府嘅權責

其實最重要係
FEC淨係管選舉經費
同voter registration / 寄票/ 點票之類嘅投票程序無關

所以FEC head喺呢個問題上根本唔係legitimate authority

斷正啦 夠料上COURT未

乜撚嘢幾十米
你係文盲定數盲？

原先距離係 30 feet
9米咋

算啦
睇住你兜得咁辛苦
好尷尬

原先距離係 9米

共和黨監票員一早十幾條友入咗啦
入唔到搞搞陣嘅係Trump班𡃁啊

奶登狗：今次唔算

正常有計算能力嘅人都唔會犯呢啲錯
正如共和黨入咗去監票都唔見有啲乜嘢問題

當然Trump英明神武唔係正常人啦

一對門二米高，你話九米有幾‘近’

而家美國仲癡線過共
啲主流媒體直接ban 鳩你
你係大佬都ban鳩你

所以林鄭叫人唔戴罩唔使屌

This must be tui

兒登波台：細蚊仔又炒車

原來監票員有支持嘅候選人就可以唔俾佢入
人權喺左膠眼中只係個龍門

請問你點分到共和黨監票員同侵監票員？
發現唔妥嘅就係侵監票員？

在庭上，聯邦法官要求地方官員確認，民主共和兩黨人士有否受到公平對待，和被允許在六呎社交距離外觀看點票。其後，法官確認點票站內各方觀察員數目相同，駁回特朗普團隊的訴訟要求。

你話法官都係拜登啲人咁無嘢講

就咁search唔到個profile
一定要用人地share / retweet 直接睇條片

想知係我柒左定做咩

九米講到幾十米都得
糾正就話你兜得辛苦
信侵侵唔信reason係真

仲要話繼續咁樣落去都係益左中共，就算真係有舞弊都係算數啦

有人講過佢地做得咁低手係想激起兩邊矛盾
引起混亂
但trump無辦法查biden賣國單野

冇人話唔屌wo
林鄭有人害香港人不嬲都仆街架啦
咁都要問？

重點係政府點講，原來人民唔聽
咁樣防疫都係失效

閱讀理解0分？？

即係隔離屋嘅距離

video shows嗰幾張都似廢票

選票一開始有得揀straight voting定split voting同講明打咗✓/×無效

打咗×

揀完straight voting 下面又揀split voting

揀完straight voting又揀split voting 但有個column咩candidate都冇填

揀完straight voting又揀split voting 同埋打咗✓ 似乎睇錯咗instructions

唔戴口罩同反隔離班人9成9侵 fans red neck 嚟 wo ，又想捏造事實？

幾時抄車呀柒頭

睇2:50
有晒court order㗎大佬
你淨係同PA個結果有乜野用
其他地方就唔係美國咩
正常少少得唔得呀你哋

5毛

你唔屌支那輸出武肺？你唔屌佢1月通報俾美國嗰陣話只係普通感冒？你唔屌個譚德菜？

又會咁岩撕爛既全部睇到投trump

勇呀

其實係咁上下

愛登力：愛侵力又唔肯認清事實

fc撚死左去邊？

如果證明左有撕到 等於只有撕左個幾張？
個性質 係有撕 定冇撕。
如果有撕 成個選舉已經冇公信力

個court order係Philadelphia Court Decision黎
點樣適用於全國

The Trump campaign has secured a win in a Philadelphia lower court Thursday morning. Poll watchers are now allowed to be within six feet of ballot counting at the Pennsylvania Convention Center, rather than the previous 20-foot perimeter.

枉你班人身處喺法治程度咁高嘅地區咁耐
你講完有無笑

駁唔到淨係識玩臭蟲論支那邏輯用得咁純熟真係唔知邊個五毛

陳雲fb 鳩up兩句都俾你哋追住黎屌，侵真係陳雲式抗疫就喺度死兜爛兜，含侵撚真係肉鳩酸

cctoy

出你老母

FC未呀

都話get錯 sor

D FC撚話 選舉制度行之有效呀 十足十淋病講D野咁

左膠搬龍門搬到框都斷係常識吧

兩個鍾條片都未block
twitter有冇搞錯呀

先唔講立場
呢個選舉真係太假

成個選舉機制好似honor system咁

喂柒頭 fbi開始調查啦喔, 點睇啊

已經有20萬個case報告

好多人話唔會推翻到
無案例
屌
從來未嘗試過有咁多報告
gore個次都無舞弊

Var Check

唔緊要

咪就係話你貼個PA嘅結果冇意義囉
因為PA申請唔到唔代表其他地方都申請唔到呀嘛
而侵只要有一個成功但係入唔到去就已經可以證明果個地方嘅點票程序有問題
我明白你可能冇腦
但係唔該你用個屎忽諗下嘢喇好嗎

ＷＯＯ!!!出手LO!

撕一張 種一張來回四票

我睇唔到

fc？

愛侵力不願面對

你組織下先啦
我閱讀理解都五星
但唔知你噏乜春

反侵力: FC 咗未，FN，睇唔到

呢個post 鈎五毛上水一流！

都唔排除可能係後加然後扮廢票

屌佢老味民主黨賣國賊

左癌： 我唔知 我睇唔到 你地收皮啦

最新兩季Eric Fartman好似無咁顛

寄票根本呢樣野就有問題

左膠種fact check係要個犯自爆好似TVB D劇咁先算數!

證明左現有投票機制係極大問題。

推

我侵 絕地反擊 全部證據爆曬出黎了

現晒形啦
叫你屌支那武肺就無視晒
係度spin去陳雲度
On99 食屎啦你
你又知我有冇屌過陳雲？
D人屌唔屌陳雲關我撚事呀？

精神病發就食藥啦死毒撚
喺現實生活得唔到滿足感呀？
喺度發花癲

證據確鑿

我中文都有5
咁代表啲乜姐
你喺講自己公開考試成績之前
唔該驗下IQ先
你嘅問題係冇logic呀嘛
既然你自己都知PA court ruling唔可以適用全美
咁你貼出黎做乜
你究竟想證明啲乜
你其實知唔知自己做緊乜？

RETWEET左!

你真係弱智唔係扮
歡迎支那狗繼續表演你嘅支那邏輯

人地支那熟手d，但係敗登只係新手所以露出馬腳

上面一路講緊pa有無舞弊
咪淨係講PA有咩court challenge同官點判
你段片朱利亞尼都淨係講緊PA狀況
訓醒未
講一抽野一大半係侮辱人唔會增加你說服力

講真會唔會手腳咁唔乾淨，留低咁大證據比人入，正路都攞去燒左

狗屎法治都叫程度高 枉你身處喺人均智商咁高嘅地區咁耐

美國人做嘢蠢起上嚟其實真係可以好撚蠢

香港如果有得選應該唔只咁離譜

喂支那狗我屌得你契爺未？

武漢肺炎meme分享post

真係人唔笑狗都吠

推佢老尾

cls

Cls公司

監狗會果然係有效嘅(喺你心目中)
對黑狗嘅投訴機制一直都行之有效
我打出嚟自己都忍唔住笑咗一下

wtf

根本邊個做都一樣
因為根本連源頭都切斷唔到，支那肺炎已經傳到地球每個角落
唔好講到敗登上場就會少好多人死咁

敗登支持者早兩日先比人影到上街慶祝無社交距離喔

Block左你啦傻閪

你拎美國同監警會黎比
如果兩個係一樣既話咁一開始唔使投靠美國啦
同埋一大埋話有舞弊都係紅州黎
就算有監管問題都係偏向侵多啲啦下嘛

痴撚線

推

原來係淨係講PA
說好的中文閱讀理解5星呢
定係只係得閱讀理解合格
而且你都識講RG講嘅係PA cour order
咁你貼條881903新聞出黎做乜？
你不如直接啲承認自己7咗喇
係咁sosad然後轉移話題冇用㗎

你都痴線
我唔知可以講咩了
我講咩都係應一大堆你七咗了 你用下腦
Bot 黎既屌你

講緊係上千個票站數以百萬計既票，就算有1%做漏手腳都會見到一大疊

笑死 咁會唔會搞到重選
但係1月就要就職總統

駁唔到就話人痴線係bot
左膠又贏

侮辱下人就叫駁咗

啲人又會話佢地自己整自己掉然後屈民主黨 ....

不如拎番希拉里d票出黎話上一屆做假啊笨

我要公平選舉呀！理咩撐唔撐侵呀？

post咗Youtube教埋你監票員要做乜都睇唔到
淨係見到鬧你嘅說話
我教個4歲小朋友都好過教你
唔使再覆 我都唔會再覆你

中國死咁多人習近平落左台未？
飢荒同文革死咁多人，毛澤東張相仲掛o係天安門？

死咁多人啲州長想做繼續做

好多五毛

以後都係支那話事

有區化鏈印唔到出來。

未必嘅

如果係真
就係將人嘅思想活生生咁破壞

不過垃圾Twitter 成日禁侵侵言

盲反: 自爆都唔計啦，你又知個犯無講大話?

查原子筆墨係咪同一款

fake news 啦唔駛問，代拜登fans 答埋

民主共和互鬥作弊

跟本就係，

拭目以待

我侵反cup

RT

多謝支那武漢肺炎

btw，又收服一隻五毛

唔講立場，投票一樣禁神聖嘅事都唔係咁搞啦下話。但左癌唔會覺得自己玩大咗

你知唔知廢票都係聯邦財產唔可以私自處理 要投過機制統一銷毀?不過算啦 撐得登 智商都未必過70 仲慘過熱狗

咁搞其實參議院嗰啲選舉都影響埋

如果條片係冇人樣得選票我都覺得係，但片中人出曬樣，我唔通仲要覺得有條友（仲要唔只一條）為咗陷害民主黨不惜破壞自己誠信兼可能會被控告偽造證據？

Declaration都簽埋

我唔信你老母唔係雞

求RETWEET

個犯突然自爆肯定trump 背後做野威脅佢
正常人唔會無啦啦自爆手...
仆你咁街好黑暗！

明眼都個Trump自己搵人做 目的係要做證據告上法庭

其實連登仔有plan反共（高效）可以直接聯絡CIA, 佢地一定用力幫你。 好過你等邊個邊個態度強硬dd再口頭反共。
真係做野概通常都唔好講出口

你唔好唔記得trump trump正職係真人show主持，唔係商人或者總統

有無咁勁傻呀

岩岩想講
班人智商低到點

銷毀既票要對番條數，make sure 點到既票加銷毀既票係等於發出左既票總數
而家原來可以就咁掉落垃圾桶

其實唔係真做概話，用lei種片扼view絕對一流。
有一大堆人免費幫你宣傳個channel

恥與民主黨為伍，就算佢地贏左都唔會痴埋去

Confirm 係真啦
Twitter deleted

twitter confirmed

住咗香港咁耐，調查、檢控同控罪成立都唔識分？
而家調查即係搵緊證據咋柒頭

班狗調查手足係咪代表手足自動有罪啊？

咪同d低端人口講道理啦
佢地話愛侵力咪愛侵力囉

屌你老母仲講肺炎

講咗幾撚耐肺炎抗疫係靠州長市長落order

唔太關trump事

讀多啲書先上黎做五毛啦屌你老母臭閪

此推文來自遭到停用的帳戶。了解更多chitter狗到呢

我咪話調查囖文盲啊你
又攞XiangGang同美國比, 喺嗰邊拜登團隊啲選票冇問題嘅fbi就唔會開始查架啦, 得閑冇嘢做?
繼續盲撐啦, 不過你支持得戀童登都知你智障

即係confirmed 真啦
立即埋沒真相

民主..?

一陣唔查又被班愛侵力話FBI係左膠㗎喇

Deep State又出手

twitter proved

真係同支那一模一樣
其實佢哋知唔知呢套唔work

Pish

零分重作，番工聯會讀多幾年書先再洗地啦

仲有FC咗未？

仆街丫真係

佢差d殺埋隻穿山甲

不如咁 搵到撕票/被棄都計埋

重選好過

咪亂講 呢d野香港一定唔會發生
因為選都冇得你選

香港人見慣見熟
好似舊年11月左右武肺係武漢岩岩爆個陣見到中共唔出聲連登仔已經係咁叫人買口罩

。

杜林普比大衛有過之而無不及

有D野要守規矩就要守. 你黑材料叫口號踩對家都算. 係競選手段同策略, 去到真係數票既時間就要大家公平.